求 1月尾2月頭 旅遊地點推薦

大約會在下年農曆年假想去旅行，
個人偏好睇靚嘅湖光山水、花花草草 、青山綠水等，唔太鐘意睇啲人為建築。
但1,2月北半球冬天，有冇邊個國家係 呢個時候值得一去？

幾多日？

大約10至14日都可以

冇講budget當你無限，咁去北疆啱你

去非洲啦
北半球最凍嗰段period想留係度去睇青山綠水